[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (9)

正評贏大錢

8c

8C gooooooal

cup未

-1c

炒撚左個導演佢啦屌

派我

好波 輸少啲八角

玩撚猿

入多粒啊

垃圾波

加時？

要等一人派了

和左啦？

好彩追咗主fg

29-11-2016
23:38 角球大細 星期二 2 安玻里 (主) 對 切塞納 (客)
大 [7.5 個] @ 2.95

💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

8c 好波

輸死我了...

🤑🤑🤑🤑🤑

鹿島鹿角下盤
鹿島鹿角2.5大
安玻里上盤
雷恩平手 or +1
利物浦 10.5大
迪安下盤

好彩追到3.1倍 7.5大

派我得唔得

8.5s

垃撚圾安玻里

妮好波

🤑🤑🤑🤑🤑🤑😂

試水
1.羅連安特 2.5大
2.候城2.5大
3.迪安2.5/3大
4.摩納哥盤
5.雷恩盤
6.安坡里2.5細

仲以為你係沙狗添

8.5 big touchdown

雷恩對埋

Sor 7.5

SOLOW派未

終於same

不了 鑽又對切又對 成日同我玩作對

咁退化返

小小注跟左

希望D手足無買

or 買我對家，我食藥食到檬咗

訓先，D感冒藥好撚眼訓

29-11-2016
13:49 特別項目 項目編號 3 : 星期二 1 鹿島鹿角 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
那一件事會首先發生在 興梠慎三 (浦和紅鑽) 身上?
選擇 3 , 入球 @2.50

輸X死

對不起

咁岩呀 我都食緊藥 發緊冷

渣

學渣

Empoli呢隊野真係可以降班

g持 落乙組都應該輸

買你對家一流

去踢學界算啦

客晉

新人留名

1-2

Molamola

$100買左+1
聽日搭車食飯又有人比

客隊頂住，收安玻里皮

=.=

垃圾恩波里 降班未

意甲呢d 垃圾波，降唔降都係咁假架啦😗

咩1-2

下一隊入球 (第3球 [加時] )
星期二 2
安玻里 (主) 對 切塞納 (客)
無入球 @ 1.82

loseall

兩點再戰
聽日又有馬仔玩
上個星期中聖譯善同喜喜寶

加時

求馬水 唔識玩

聽日上黎分享下
希望推到上去

Same

買埋聽日的首發了😸😸😻😻👍🏻

求水

睇雨起唔起到身買候城個場先

中了派我

Last 100 gun

主晉10.5😻😻😻

主晉 @10.5

原來WEB版個介面咁核特,..仲衰過高登~

...

安玻里抵撚死 比人入先出力

ANY CORNER WATER?

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

跟也不比

羅連都有上盤

心諗你跟咁少

是唔是完左？

今晚雷加利斯第一隊入球

二百蚊也沒有了
盤也買不起

要紐狗

琴日條3串4太貪心買波膽 買和就全中了
今日又試下先

安玻里最後咩環境

抵撚死

舊時讀書讀死 搏會考玀隻A

到會考取消張cert zip係茶机

多謝妮妮下盤

All in左主😞

里爾上盤100%
好重要！！

無$ gun

大陸人？

錢點會冇 你唔拎出黎姐

我是mainland nds

聽日放學先入買澳職角球

茶几啊

雷恩唔係lemon 咩？

對不起 中文拎2

你場696好重要呢

好 考慮下再跟我 我係波post終極大蛇
天狗食蛇

痴左線 ？

唔係你出咩

唔好認錯人

天狗貪食蛇

一個銷魂掌打爆你個過頭

係天狗食蛇

番波po啦

今日好旺，俾俾心水各位巴打

1. 意假即場角8.5大
2. 利 3.5細

對左 角

冇人

買乜好

無莫b尿唔識賭波

里爾好重要
要重新再講一次

lm

有冇人想買角大

基爾禾2:0

試料
貝迪斯[0/-0.5]

羅連安特

紐卡素串摩納哥！
超重心

跟

不了

大波日

雷恩係咪傷左好多件？

Yes

狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期二 4 羅連安特(主) 對 雷恩(客)
主 [0] @ 1.89
求其買

Red diamond first goal
Red diamond no goal (2th)
Red diamond 11.5 big
雷恩 （0）
利爾 （-0.5/-1）

買左nogoal 我應該買少少主定客好

開左波了

基爾禾3:0

雷恩

里爾goal

客nggggggg

利爾

今晚仲有三場

2:0

支持

羅連goallll

Rennes goal!!!

30分鐘高水收錢

都未踢
一係拎塊面黎比我射射先

中左派我

中左派3個一百
一個莫b
一個你
另一個抽籤

請你一定要中

訓一陣起身返工

我

留名

Red diamond first goal
Red diamond no goal (2th)
Red diamond 11.5 big
雷恩 （0）
利爾 （-0.5/-1）
華倫西亞（0/-0.5）
摩納哥（-0.5/-1）
紐卡素（0/-0.5）

All in利記收息

華倫西亞

Lm

快到想車客勝都車唔正

不賭系列
迪加
安曼
史特加
國米
找卡數

可惜了

找卡數 信心？

Hi 大家

雷加利斯下盤
候城下盤
艾高干下盤
迪安下盤
比斯特上盤
貝迪斯上盤

一陣答

車蛇

lm定先

$1跟機

狀況 注項已被接納
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期二 10 侯城(主) 對 紐卡素(客)
客 [0/-0.5] @ 1.88
星期二 16 迪安(主) 對 摩納哥(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.81
星期二 26 貝迪斯(主) 對 拉科魯尼亞(客)
主 [0/-0.5] @ 1.86

有機輸半 按時補和

妮蛇

補和賭黎做乜

冇即場

羅連安特 收錢

Cashed

病到傻左

法乙主？

似和波

歐本開到3球派一個100

lm 支持

雷恩
利爾cashed

聽日搞

繼續贏多啲

係咪有人派錢？
lm

請你一定要派我

lm
輸到傻左

迪安落後一球仲打邊爐 死全家
肯撚定三個後衛十腳先有一腳係向前傳 屌佢老母

停屍

6c ft

半6全6

Newcastle

角細cashed 利記正氣角細

利記11.5細 cashed

找卡數入波未呀

找卡數🤔

真係和波

三關 又輸半

Trashscastle

屌1比1

GG

屌 條過關屍都收唔返 1-1

炒三場
聽日波馬兩線發展

以為死左 點知仲有少少血

派me

如果中埋尾場賠幾多

不賭系列
696 受平半**
雷恩 平手*
里爾 讓半一***
紐卡素 讓平半***
迪安 受半一***

雷恩 里爾 紐卡素 過關輸死我了

我都係中得迪安

揀左雷恩去過關
反而怕左摩納哥
迪安買得200

發覺睇平手盤果方法其實唔準，好似得5成命中

700>4000>0

我個心好撚痛

今日悉尼

15.5爆埋

半場買左13.5s ，最尾見唔對路，買番15.5b

紐卡素
大胃妹

一眾巴西球會宣布會將球員免費借給查比恩高斯，以及未來3年豁免球會從巴甲降班。

另外巴西總統特梅爾（Michel Temer）宣布全國哀悼三日。

市議會決定全市哀悼30日，期間所有學校課堂取消；及取消一切聖誕及新年活動。

國民體育會同呢單新聞都覺得好感動

莫b推波圖

莫b揸波圖

莫b燈波圖

摩納哥
找卡數

典會買呢2隊

巴黎聖日耳門捐4千萬鎊畀查比高恩斯重建球隊

威囉 英雄主義囉

跟盧蛇果堆人應該數緊錢

跟天狗食蛇數緊金條

拎自己同盧蛇比

信唔信聽日我全部賽事38場全中 ？

有無人派我

大胃派我okay

我信，證明下先

好 記得mon post

派撚哂啦

1630下盤

Same road

輸撚哂了☹️

same road

決意入錢跟大蛇

好想有人派我

卡數 錫菲聯 拖連奴 波圖 全部贏唔到
好彩淨係買左錫菲聯

點解文蛇可以咁勁

有冇人想再要推波圖

想gun

一早有冇手足9up

好痴波圖幾多場0：0

又唔比iu尿我

超卓咁多錢賭

波圖角大派錢咁派

Poli買左幾注角大

Why poli

好彩找卡數自制平手盤 唔洗豬半

邊有錢，留意下賽果姐

候城都唔要抵啦

倪晨㬢真係正撚到

正過yura

要左紐卡素

同意

渣ga

有人派未

發覺候城打盃特別醒神

候城專心護級好過啦

莫b

其實主場不錯的

Agger

英冠打英超 呀婆都識買英超啦

尋晚安玻里夠意甲打意乙

係地鐵睇到喊左。。

英文都無 睇唔明 莫狗識葡文

莫咩狗 係莫b，收到風佢識18種語言

色咩文又要話你g咩

諗緊宜家買唔買左先 驚轉盤又走盤

型 di男神

悉尼老鼠

買乜牙

男神

宜家睇落似客 但歐賠又似主

+$76
又可以貨金打機

悉尼

悉尼和ok?

諗諗下都係墨城好啲

打咩機

轉平手就買啲和睇下波算

奧書爾寫完paper未

收到風 利迷子又贏錢

想知

I'm back

19

今次震驚球壇的哥倫比亞空難，其中2013年J2得點王效力千葉市原的肯佩斯、在今次空難中不幸喪生。

而有傳同機的球員還有2005年效年柏雷素爾的山坦拿、2015年效力川崎前鋒的美亞、2010年效年京都不死鳥的泰亞高以及神戶勝利船前領隊卡奧祖連奴。希望今次空難的死者能早日安息，同時希望能救出更多生還者。

叫雞打飛機

😞

前日先知做爸爸尋日就....

侯城 對 紐卡素 30/11/2016 0 : 0 0 : 0
迪安 對 摩納哥 30/11/2016 0 : 1 1 : 1

HAHAHA...............

結餘:$0.50

月尾

大胃

摩洛哥累死我啦

垃圾愛國藝員

點解用得返呢個名

條友懾於我既威嚴
其實係懷疑之前有bug 申請第一次個陣無send email黎 可能個陣食左我個名

正咪得

好撚眼訓
要頂到230先TEST...

頭場孖寶都幾難買🙄🤔🤔

有無人9UP

波PO已死

12點都無人出黎

ON99
咁點樣推爆PO呀
點樣做新壇最撚疊馬既地方呀

你依啲叫熱誠呀?

好悶，有無人鳩up下

黎黎黎

無波賭都無人9UP
波PO已死
無左點石之後根本一堆垃圾

你想點鳩up法

你喜

今晚決定死近我大佬莫b買波

琴晚買既波全部都係領先一球跟住比人絕殺
買到灰哂

入錢買綠字

有冇咩心水

半大

-6800 可以點追數

點解波叔，女王仲未黎

入返6800 再一下上

仲剩500底 好難起機

飲水思源

推幾口就起到

入8k再allin

可以兩邊走，你都係

啱啊

找卡數

好撚頭痛

波Po無人不如摺左佢

要半大定角大好？

打個飛機就無咁痛

all in 邊場

mon post 跟我大佬莫b

頭場客?🤔

尋日朝早角細慘敗
西鑽一野追返
夜晚安坡里摩納哥找卡數

依度web版好廢

未推出正式姐，電話上好快

波post已死

WA DIU 我重生啦

你好

查比高恩斯全滅

離開你一秒鐘 立刻我就頭痛

誰人陪在身邊都不放鬆

好似有3個當場救到 其中1個傷得太重救唔返

Dklm 找卡數摩納哥

馬神

琴晚摩納哥大船？個個都屌哂鬼咁

今日城定悉尼
城就似點都要奪番個冠

中迪安輸雷恩

2x1 大注？

FC悉尼

唔係
不過唔識忍手無得贏啦
琴日無咩信心都拎去過關

點都要奪同奪唔奪到係兩回事

2位請Check戶口

2651好似係ON9學家

又係我流水仔出山既時候

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

兩隊一係唔好入，一係就入爆佢唔該

上緊堂牙

渣既

用電話上啦

好撚悶呀

頭場買咩好

真係好sad

兩個我都有

一個常客黎架啦

睇好墨城

1

2

3

4

5

呀我屌下你呀

lihkg 鎖咗個回覆頻率，太快唔會出到

除非個post得你一個

你都唔洗係咁cut我招技嫁

你再試下出

你mon住無意思

10

9

8

7

加油

6

屌又cut

波post已死 得自己一個喺到鳩黎

U will not alone

求派

頭場澳假 角大 10.5 11.5 有無人同路

感動

你派200比我我派100比你

你派100我 起到機派1000比你都得

全中派1千

LM

RIP

呢

留

唉

THX豹SIR😻😻😻🤑🤑🤑👍🏻

好掛住24

派未

係咪經濟學家黎

🤓🤓🤓🤓🤓

😭😭😭

喊咩

一定係我

🤑🤑

找卡數 摩納哥💃💃💃💃

敵將is doctor lee

YES

輸剩豹SIR個$100😣😭😭

Mememe

角大同路

博唔博下14.5好

食屎
今晚買多少6寶

未知 我今晚玩唔到即場 應該買少好多

今日咁多波賭既

想訓教多過賭

問周公拎尿

2日無撚訓過...

垃圾先Zzz

墨城定悉尼？

我係

盧蛇話 __ __ __ __

依排都係難玩
幾時先玩得順

大蛇呢

頭場買咩

ok

有冇明燈

盃賽唔買我個名正on9

唉 幾中意個龍門

幾鍾意隊波

我都覺
縮注玩

唉，我一出技就一定有人cut我

⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️⛳️

角大？

有d想 但玩5到走地😣😔😔

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

Kayan唔過黎呢面出水既

Yurab

修仔下盤有無人同路？

我屌

墨城冠軍

🇦🇺🇦🇺🎼🎼🎤🎤

你地班磨碌，我唔出技都唔留言既

Yurab1次

Yurab2次

Yurab3次

Sold

88 yurab

1001

2046

527

貧巴今日買咩

終於捉到了

HI

角大上

屌岩岩沖涼
我叫撚左你一日一夜都唔撚出現

Kaka

度馬都屌......

是咪智障 唔識打電話比佢😳😫🙄🤔⁉️

幾時放工

屌TEST先
陣間再上水

你條撚屌靜啦 再串冇pm

之前有出
你跟唔到？

冇乜心水呀
不過頭場會買客

我仲有4個鐘，不過仲未食飯

斷雷膠

你喜啦 最緊要和氣生💰💰💰💰💰💰

同燈占同路

俾電話啦

紅鑽 2.5s $6020
羅連安特主盤串布魯日2.5b $1000
_ _ _ _ 晉級 $2000

我成功了🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎊🎊

上邊條友做乜鳩

5連囉

點解會玩唔到 bb😫😫

收到風佢要返大陸搵廠妹

真係唔知

澳 2.5
6.5 7.5 13.5 14.5
完

比你連到

事必獲利=經濟學家？

收到風係

全大？

無你mon住成功了

去咗食飯

等陣老細去開會，有得屌波

野佬咪洗 過份左比人屌喇

哈哈，比人發現左tim😳🤔😸😸👍🏻👍🏻

我就仲開緊會中

👉🏻👈🏻

轉頭返大陸搞廠妹單野，所以買唔到即場

食撚屎

Yellow-House

大家係咪過哂當喇?

不了

仲有女王，波叔同24

我比搶左個名

下

Hanibb 我屌7你🙄😝😝

Horse

iPhone auto correct 咗 Sor

今日電訊股升 就買電訊大炮🙄🤔🤔

R1 2 5 7 9

係人都知係你啦

頭場有無料

點解要搶我個名

THX💰💰💰💰

起碼有kayan

唔答人廠妹單野既

No 唔知咩係廠妹😥😓🤔

大包圍波膽
估3球到
3:0
2:1
1:2
0:3
跟住拖0:0 主他 客他

你咁講就唔啱啦，女王，波叔同24係波post既精神領袖

不了，明明得你自

okay gun

有錢就2579QQP
無就9拖257QQP
新人心水

宜個抄人心水，分享下比大家

無人既

人

奧贏爾here?

頭場大

召喚女王

召喚師傅

我睇完你講，我覺得咋

召喚24 同 波叔

召喚IU

咁你都知邊隊 可唔可以講返比我知

Iu尿呢

hi

踢完先話你知

紅鑽 2.5s $6020
羅連安特主盤串布魯日2.5b $1000
墨2本城晉級 $2000

點解要買晉級？

Secret

因為好大機會和

怕輸半囉

其實個答案係咩

A secret

睇盤路就上盤，但我想買客

不如搏下要4寶

屌

和🀄️

試下冇入球

最後已事過境遷 長街風景已變

岩 排除和輸半 情願贏少d

澳職總入球-3球

身為eason撚依首我真係唔多鐘意

今晚要去歌名食飯 未必上到即場kaka

請我

聞西

夠靜幾好

靠你發達 有冇馬水

Pm yurab有

唔識pm

G持

11.5角大

Hi everyone

行行下街kc哥渣住部跑車黎派我錢 點算好

你好 盧蛇

派你d錢?

偉大的遺產

盧料？

有冇水大家

豹膽巴打 已收到 thx

又變返平半

紅鑽 2.5s $6020
羅連安特主盤串布魯日2.5b $1000
墨2本城晉級 $2000+2000 加注

新人報到，澳假2.5大有冇同路？

墨城 平半

墨城落飛

有冇人永遠唔度波 只用直覺

賭運🙊

試料
貝迪斯［0/-0.5］
墨爾本城冠軍

點解好似變咗2.5細咁既

和

竟然開波都無人

波po變了

人棄我取。今日就算與全世界為敵，
我都要買悉尼
無人阻到我贏

加油 G持💃💃

同路

大把人悉尼

再post多次

佳同前日都講悉尼

咩都好，nba就最好

紫貝

妮蛇要咩

狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期三 1 墨爾本城(主) 對 FC悉尼(客)
客 [0/+0.5] @ 1.72

神

如轉平手盤買返啲和

Poli係味一樣

盧蛇出手未🤔

無盧蛇唔洗賭

澳職盧

同盧蛇同路個心始終定d🤓

墨城贏硬

留名等bin

和客

哈哈

半和

買個2.5s算了

上線啦

同哂路

睇好但唔田金

小艇隊

2.5/3 細

4:30
2.5 大波
唔中問我拎返

30/11

FC悉尼半和
FC悉尼2.5s

慳番啲錢啦

All in左一皮

你比先算啦on9

大波無得輸

拎你老母

成日會講唔中問佢拎返果個係

On9仔

咁多人半和 希望唔好

阿寶🤔

屌 2.01買左上盤

角大

買口半細 收息先😛

阿婆都識買老鼠下盤啦

呢個撚係啊寶

主晉級了

2.5s

收到wind poli去緊拉馬

0.5/1 small

開波未

下一隊入球(第一球) 客

仲未出糧 哪有錢賭波

買了二十元主-客

GUN

高蛇不要

巴打羊多啲

見到高蛇都冇錢跟

Gun

默哀

16角完 直屌14.5大

開咗波？

開波咪呀

卡希爾黃牌未

查比

默哀呀師父

成個巴甲無幾多隊係清泉
查比係其中一隊

Aggre

開波

矛到

封盤

保地花高

係咪比博彩公司買起左

西花早排先輸完場搶分波

高蛇

呢隊好野黎

呢隊西波年年季尾都唔想升班

巴甲升咩班

升去邊 巴超？

做咩
Ps 我改左名

高士路不是你

真係我

難分真與假

頂 我明你講咩
前面有條友扮我
我出水 通常會打埋隊名

叫人點信

🤔🤔🤔

嘈咩呀！

人人都是高士路

係高登波po 講你名就信🙄

紅鑽 2.5s $6020
羅連安特主盤串布魯日2.5b $1000
墨2本城晉級 $2000+2000加注
墨2本10.5大

d 人名成日都唔知係咪真人

剛剛留左言
你自己去睇

真係高蛇

我係Yellow-Horse
沖左出黎先，雖然無人識我

楊千嬅

開始打nba未呀

咩台有得睇

睇唔到紅黃牌

360-bo

只知有人拎黃

扮高蛇咩心態

刷角未

角大已死

冇買到

2c

以前成日打句人沒有犧牲 甚麼也得不到
過關串哂d冷門 但你8月打後好似消失左

真高蛇🙇🙇🙇

Gun錯人
人人都係高蛇 客加油

邊隊踢得好啲？

卡希爾黃未

想買8.5呀

角大船

客上

因為公事繁重(做開荒牛 )，宜家定左少少得閒d又上返黎
竟然有人識我

又細波

封咁耐

買左2.5/3細
角球10.5大
墨城win

要贏錢，不了

認真入球細好大機會

有6人定律

屌你。。。

11.5大角凍過水

ifc見

半和？

墨城

刷未

半場整番球先

墨城入未

悶撚到

準備

請你坐返低

客隊 比d火

下場先 今場不了

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

墨爾本城下一隊入球100% 唔中問我拎番

睇好你中哂

有冇人記得我

墨城仲唔入

thx bro

聽導演講好似話開和主

正定反

刷啦

想g

屌你老母

半和 下半場再入波呀 悉尼

支持阿寶

墨城入返粒定下驚先

臨完半場前 似乎有一粒

啱啱先買完主下一隊…………最多入完再cup好嗎

刷未呀屌你老母

要半細，不了

2.5大有4.7倍

1.4 半細收息成功

開到主-1派一個100

半細全格

不了 呢場細波

半3不嬲都係全11

0.5/1s 好似2.幾倍

全12 ok？

唔識入波 屎

比d火我
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

估下呀寶黎到呢到會正手慶祝定係反手黎回味以前
正@2.05
反@1.68

睇黎呢場都係半3全9

反@1.68 $1

角大想跳船

真高蛇 出手未☺️

正啦

一生之中誰沒痛苦得失少不免

依場開唔到11.5 大 有2個柒頭都算奇蹟

半三全十一

我去廿野無錢找數兜巴聲我面

球彩講波條女好撚廢

mouse win please

1:0
1:1
12m
Mouse win

ok,gun

14.5大派100

🤑🤑🤑🤑🤑🤑

角球不了

收爹啦

馬仔點買？

5 5 波 和波完場

高士路真係叫最好的債
其他係假的

Mouse win place
即係第2？

你真定假？

邊個話位置唔可以第一？

真，我幾時呃過你

Ok gun

喇，一係就唔好撚入，一係就大家456，唔好撚屌一下就停呀

死屍

客隊可以
主隊不了

1-0

1:0

Goal 主

榚！
墨城1:0

Goallllllllllllllll

Cahilllllll

黎喇！不設防時間到了

正手

卡希爾

悉尼下一球100 巴仙

跟左假高蛇

做得好

goalllllll

墨城繼續掃
想派錢

頂得勁靚

究竟邊個扮我

悉尼反cup 屌你老母

Fc老鼠奪冠

而家買悉尼冠軍先

最多和波

角大準備？

刷角啦

海歐

10.5已死

踢死左隻海鷗

卡希爾傷

角？

悉尼追和沒難度

3:0好嗎

角呢

班頓奧書爾cashed🤑🤑🤑🤑

1:2都得

拎黃？

角大冇望了

Ok支持

無撚用

鬼叫我大包圍咩

Ok

1:0完場 我想中埋波膽

角呢？？？冇火？？

想同我發生超友誼關係

中咁多做乜

伍屍

貧巴有水嗎

老鼠係時候爆角

kaka

角呢？

刷角

我睇唔到邊個拎黃呀因爲

又唔撚俾料

事必獲利

幾時1:1

琴晚買左

角

事但一入連入兩球喇屌

有冇人報下角數

屌 錯十幾次

2.5大已g

客ok?

5會

老鼠下一隊

莫b比料你要跟

屌，唔會點gun牙

上盤細波等收

上線喇

大波Jumped

屍！！！！！丫！！求夠屍

葬屍男！

角呢屌

4-1

🙇🏽

追7.5 only咁都葬

刷未啊屌你老母

下一球悉尼100%